扮有禮請飲酒乘機落藥 酒店5職員涉輪姦女遊客

扮有禮請飲酒乘機落藥 意酒店5職員涉輪姦女遊客
2019年01月25日

英國肯特郡一名50歲女子與女兒到意大利旅遊，在酒店餐廳用膳時，懷疑酒店職員送上「加料」飲品，然後5名男子把她帶到一間房間輪姦她，警方後來在網上討論區發現有人分享有關這次性侵的「變態片段」。案件於周四開審。

受害者的26歲女兒周四在庭上作供，忍不住哭起來，說相信母女二人的飲品都曾被下藥。案發在2016年10月，受害女子當時剛喪夫不久，與女兒到意大利臨海小鎮索倫托（Sorrento）旅行散心，入住Alimuri酒店。事發當晚，兩人在餐廳用膳，女兒在庭上說︰「餐廳員工非常有禮貌，其中一名酒保請我和母親喝幾杯酒。他們其中一人頸上有紋身，我們吃完飯後他們邀請我們到酒吧喝一杯。我記得喝了一杯後，幾乎立即感到不適，我到廁所嘔吐，待了一段時間後出來，就發現我母親不見了。」

檢控官指，受害人被疑犯帶到泳池附近的一間房，遭強姦了數次，然後被帶回她的房間。案情又指，警方在一個名為「壞習慣」的網上討論區，發現他們分享性侵受害人的「變態片段」。涉案五名男子年齡介乎18至21歲，他們否認強姦，聲稱性交是得到女方同意。

受害人女兒又說，當假期結束她們返回英國時，「她（母親）在機場哭泣，告訴我發生過的所有事」。受害人表示初時她十分震驚，未有在意大利報警，回到英國後才舉報，並把DNA樣本和藥物測試報告傳給意大利當局調查。報告指她被驗出有高水平的鎮靜催眠藥物苯二氮䓬類（Benzodiazepines），但五名疑犯的代表律師指，受害人是因為丈夫死了不久而服用鎮靜藥物。不過，她女兒在庭上強調「母親從沒有服用這些藥物」。審訊繼續進行。
英國《每日郵報》

18歲咁重口味 屌人老母

有個26歲的唔搞，搞個50歲的

少女唔鋤愛阿婆

少女唔鋤愛啊婆

有26歲唔要，要50

唔屌個女

有女唔屌 屌佢老母？

今次真係屌你老母

屌你老母

你咪試下

：屌

一開始睇又講阿媽又講女，仲以為母女丼 點知係屌你老母

有無相？可能可以解釋到咁多巴打唧凝問

隔咁耐仲有DNA樣本?

真係要睇到最尾先知道屌邊個

有冇類似番號可以睇下

我睇tripadvisor, 有人話啲酒吧根本屬於間酒店。

受害者的26歲女兒周四在庭上作供，忍不住哭起來，說相信母女二人的飲品都曾被下藥。案發在2016年10月，受害女子當時剛喪夫不久，與女兒到意大利臨海小鎮索倫托（Sorrento）旅行散心，入住Alimuri酒店

五十路未亡人女目前犯生姦中出五連發仲要專姦老母唔玩母女丼
個老母一定係鬼婆版吳婉芳

有無人搵到依個叫 咩壞習慣 既forum

快點...

唔記得咩野之家事

鬼婆26已經似46
50路⋯

片呢
本探長已經開case 深入調查案情

意大利人熱情姐

好浪漫

港女狗衝啦

真係屌你老母

笠笠亂～笠笠亂～

係屌佢老母，50歲驅風真識食，又經驗夠

發現母親不見了

係咪同佢個女嘈過黎
佢地做人又有口齒

可能人哋老母好似吳婉芳咁正呢

暈咗嘅話有經驗都無用㗎喎

痴線飲酒店職員比嘅都可以出事

唔通咁既樣

英國人咁有質素點會發生咁既事

受害人是因為丈夫死了不久而服用鎮靜藥物

唔洗講舉證責任嘅？

咁既樣 你屌埋我果份

外國三十都好老 五十真係呀婆咁嘅樣

本來想親子丼
點知個女就去左廁所

5 個意大利版棋靈王

可能個女係欣宜級數呢

係意大利發生
閱讀理解0分

吳婉芳+欣宜你屌邊個

如果老母似湯盈盈 個女似錢七
你會點揀？

完美演繹

My dirty habit?

Hobby

Bad hobby?

個女無俾人輪應該係開心定唔開心

在網上討論區發現有人分享有關這次性侵的「變態片段」

真心唔明 啲酒咁苦點解會有人鍾意飲

瘋傳

依家的五毛好撚低質

The court heard today how the workers, aged between 18 and 21, were caught by cops after sharing sick videos of the attack on an online chat group called ’bad habits‘.

仲以為新北市

屌你老母睇清楚先抽啦on柒

小朋友唔明好正常

Online chat group
應該唔係forum
似係wtsapp tg果啲group?

老母一定好大波

連登仔：係唔係發生係中國？噢唔係，上一頁

第三頁都未有片，我屌

個女可能係世上唯一一個俾人屌老母，仲要屌到要上庭作供嘅人

做咩唔母女，唔通得老母好撚正

屌嬲

改不了你那壞習慣
屌人老母

未亡人妻

頭幾樓都係傻鳩 打埋同一句野係咪覺得好型

屌 真係屌人老母

睇頭兩句以為係姦個女，睇到後面越來越唔對路，要翻睇先睇得明

估都估印度啦on9仔